打者愛也，比前列腺女皇YoYo家法侍候

早十年八載，香港男人都會北上尋歡，嗰陣小弟幾乎個個禮拜六都喺東莞渡過，當年真係唔靚唔食之餘，仲要係消費小小，大力屌屌嗰隻。北上玩咗幾年，乜野東莞招式３Ｐ４Ｐ都試過，遇著上便亦開始有行政拘留呢回事，唯有自動波回歸香港，留港消費啦！

平時每逢星期六跑完馬仔；都有去洗吓樓同比囡囡服侍吓，久而久之；都有啲悶悶地，咁啱又睇到啲蘿蔔頭嘅ＳＭ片，初時有啲鏡頭睇到有啲赤赤地，好似剪趾甲剪親肉流血咁，心跳加速，條賓周仲有強烈反應添，真係好撚矛盾，心諗出來玩咗咁多年，都未試過玩ＳＭ，一於試吓啦！

幾個月前；試咗幾件ＳＭ女皇，講到真正識玩而又超班嘅女皇，非女皇YoYo莫屬。就好似上兩個星期搵YoYo玩角色扮演，上到去；我揀咗玩男扮女裝，比老闆打PatPat，入閘後女皇YoYo侍浴時已經Ｒ我ＰＰ，YoYo真係好識利用環境攪氣氛，絕對係一位調情高手，連我屁眼都沖洗得乾乾淨淨，沖完涼；係時候入正題；

女皇YoYo幫我穿上黑絲高踭鞋，由我心口撫摸到春代，心跳加速，YoYo叫我瞓上床，再用手扣鎖我雙手，同用碌棍腳吊起我雙腳，好有壓迫感時，佢再用個箍夾住我春袋，碌野即時硬起來，為咗令我再興奮啲，女皇YoYo再用條假鳩塞入我後欄，我即時心呼吸嘆住續吋進入嘅感覺，真係好爽癮。

最正係女皇YoYo用幾種拍拍掃同拍打我前列腺，真係每吓都咁用心，每吓都咁應棍，力度亦由輕轉重，打完幾十吓，絕對令我前列腺有晒高潮，喺適當時候再同我打埋出來，啖濃精直情射到上心口，幾乎顏射自己，講真真係好正好專業好好玩，難怪前列腺高潮女皇YoYo咁多Booking啦。

@蓋狗

文中出現了多少次yoyo

阿維你都玩過啦

😂

真係唔怪得牙蓋會流屎汁

推你老母

蓋清好多仇口

G